旅行術語請教

4人行想去關島旅行
已知:
Jump=機票(關島機票都成3300)
未知:
video(加埋video4500)
apa(洗唔洗整埋apa)
求請教
頭都大撚埋
viedo純打錯字唔好屌

捉佢去驗腦好過

求教
真係唔識

同學1 2 3
係唔係唔太熟

jump唔係跳飛機咩?

即係去到之後就唔走果啲

Jump 機票
Video 連稅
Apa 入境申報表

屌 on99講到咁樣好撚勁咩

方便上lihkg問

同學123.

我以為講緊skydiving 3300 拍埋片4500

其實呢啲基礎術語唔洗人教
你個同學一同你去旅行真係辛苦

ON9

比我就即刻出group唔去
去旅行緊係搵個夾得埋既
你搵埋啲三九唔識七
去黎盞傷和氣

旅行社既術語?!

佢係咪覺得自己咁講好撚型

利申
真係唔撚識
已經不恥下問
只求唔好屌

樓主好廢, 你應該大返佢
"APA都好, 不如整埋BOWA
都係唔好, 整TDH算啦"

你可以問埋佢R唔R埋HWE
因為如果有HWE係當地消費會有啲折扣
不過如果R就要你地幾個一齊R
另外可以諗埋做唔做KSOPA
可以入下Lounge咁

唔怪你
不過你認真睇下會唔會唔去啦
你影響住同學一既行程
一係你約埋同學二三自己去

咁撚仆街嘅....同學1,2,3

呢D擺明on9啦
講術語係唔係好撚型
我識日文,同佢講日文 又得唔撚得

關島玩跳降落傘(Jump)都3300
加埋拍片(video)4500
使唔使整埋apa format引用返video嘅意思出處呀？

唔係咁解仲可以點解

去旅行有術語

笑死，下次同佢講返啲佢唔明嘅簡稱玩返佢，例如：ATT、TA、LT、HT等等